星期日檔案之老人院虐老

查實友善對老人家好難

收皮啦屌你老母

零約束老人院

有得你住就偷笑啦根叔

85歲仲想自己一個住

得 你叻過李+成咪得羅

你條死仆街收皮啦

中過風都唔識死阿叔

收檔啦趙岸池